\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{16 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-2, 7-1, 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Трофимов, Сычев, Ходунов} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage }
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Оборудование}: Скотч, бумага А4, часы, другие подручные материалы

\textbf{Задача}: Построить солнечные часы, которые точно показывают время в дневное время суток.

\textbf{Чему научились из эксперимента}:
\begin{enumerate}
    \item Определять точное местоположение севера в солнечный день, имея при себе только часы и подручные материалы.
	\item Узнали про местное солнечное время а также про уравнение времени (разница между средним солнечным временем и истинным(местным) солнечным временем.
\end{enumerate}
\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: